Q: What do you call a troll who can tell the future?
A: A 4chan teller!


Q: How do you kill a troll?
A: Take away its internet access!


Q: What’s the difference between an internet troll and a video game character?
A: Video game characters have lives!


Q: What’s an Internet troll’s favourite snack?
A: 4chan cookies!


Q: How do you troll someone?
A: Still here?


Q: What do you call a 1000 headed troll?
A: The comment section!


Q: What keeps a troll up at night?
A: You!


Q: What makes people cry online?
A: Trolls!


Q: What’s worst than a troll online?
A: A real troll in your house!


Q: How do you stop an internet troll?
A: Seize their memes of production!


